唔好聽任何人講幾多點去投票

求其揀個時間就得，睇左老豆同鄉會個group完全冇叫人幾多點投票。

push

話之你 730排隊